eden games do eden studios francuski producent gier komputerowych w maju firma została eden games sprzedana do infogrames group firma jest najbardziej znana z min alone in the dark test drive unlimited test drive unlimited i serii gier vrally firma jest spółką całkowicie zależną od atari sa gry wyprodukowane przez eden games linki zewnętrzne